今日放榜超開心

話說今日放榜，本身諗住自己都入唔到hd/asso ，
點知一出到黎個成績有11分 ，跟住拿拿聲去asso 3大（hkcc) 報名 ，仲要in完即收左我，完全估唔到會收我，依家勁開心